[{"question": "https://www.zhihu.com/question/267258775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267258775/answer/444490074", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e3b\u64ad\u8521\u841d\u8389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284503442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284503442/answer/447529337", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5c45\u4f4f\u72b6\u6001\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296904119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296904119/answer/508929679", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u660e\u660e\u6ca1\u5b66\u8fc7\u7e41\u4f53\u5b57\u5374\u80fd\u770b\u61c2\u7e41\u4f53\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301586975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301586975/answer/526844442", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7c89\u4e1d\u5237\u699c\u5bfc\u81f4\u5434\u4ea6\u51e1\u65b0\u6b4c\u6570\u636e\u906d\u5317\u7f8e iTunes \u6e05\u96f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57767264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57767264/answer/489538905", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u5f88\u591a\u4eba\uff0c\u751a\u81f3\u5927\u5b66\u6388\u8bfe\u8fd8\u5728\u575a\u6301 VC 6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298910450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298910450/answer/529753832", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u8981\u90a3\u4e48\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21181450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21181450/answer/504587051", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e72\u5988\u9676\u534e\u78a7\u8bf4\u300c\u6211\u575a\u51b3\u4e0d\u4e0a\u5e02\u300d\u300c\u90a3\u662f\u9a97\u4eba\u5bb6\u7684\u94b1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298910450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298910450/answer/524261902", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u8981\u90a3\u4e48\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302100391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302100391/answer/529731551", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5929\u732b\u300c\u53cc\u5341\u4e00\u300d\u6210\u4ea4\u989d 2135 \u4ebf\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/529288531", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302100391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302100391/answer/529897718", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5929\u732b\u300c\u53cc\u5341\u4e00\u300d\u6210\u4ea4\u989d 2135 \u4ebf\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301898735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301898735/answer/528551200", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u7b2c\u4e94\u5b6320181109\u671f\u6b27\u9633\u8d85\u88ab\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291590025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291590025/answer/529160071", "content": "\n\u5dc5\u5cf0\u65f6\u671f\u52a0\u5185\u7279\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/528986305", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301411805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301411805/answer/528964236", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bdb\u4e4c\u7d20\u6c99\u6f20\u6709\u53ef\u80fd\u53d8\u6210\u8349\u539f\u6216\u68ee\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55348729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55348729/answer/528205525", "content": "\n\u6700\u52aa\u529b\u618b\u7b11\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21008014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21008014/answer/514902450", "content": "\n\u6d77\u5e95\u635e\u7684\u81f4\u547d\u7f3a\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21233175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21233175/answer/522340016", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u5546\u54c1\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297715922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297715922/answer/520615441", "content": "\n\u6709\u4e00\u526f\u4ee4\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u597d\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290578374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290578374/answer/475524758", "content": "\n\u96c6\u9f50\u5143\u7d20\u5468\u671f\u8868\u6240\u6709\u5143\u7d20\uff0c\u5927\u6982\u9700\u8981\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/526983858", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290845921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290845921/answer/520066644", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9b4f\u748e\u73de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/523151306", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/525434108", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268163243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268163243/answer/521339458", "content": "\n\u4f60\u6700\u6b23\u8d4f\u7684\u6027\u683c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292865308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292865308/answer/506433331", "content": "\n\u4e8e\u8c26\u5546\u6f14\u80fd\u5206\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22674044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22674044/answer/524999886", "content": "\n\u4f60\u5b66\u8fc7\u7684\u4e2d\u5c0f\u5b66\u6559\u6750\u4e2d\u6700\u5751\u7239\u7684\u8bfe\u6587\u662f\u54ea\u4e00\u7bc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271460013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271460013/answer/487563409", "content": "\n\u300a\u6ed5\u738b\u9601\u5e8f\u300b\u5728\u53e4\u6587\u4e2d\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298422066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298422066/answer/519662464", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u53cc\u300b\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u753b\u5bb6\u9700\u8981\u624b\u7ed8\u7f8e\u5143\u6bcd\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286897013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286897013/answer/500730421", "content": "\n\u300a\u5c0f\u732a\u4f69\u5947\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u706b\uff1f\u4e0e\u4ee5\u524d\u7684\u4f18\u79c0\u56fd\u4ea7\u52a8\u753b\u6bd4\u8f83\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40593003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40593003/answer/516912715", "content": "\n\u5f20\u6770\u8c22\u5a1c\u7684\u604b\u60c5\u662f\u5426\u503c\u5f97\u7fa1\u6155\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30809574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30809574/answer/465625389", "content": "\n\u9ad8\u8003\u6570\u5b66\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u8003\u5230 130+\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/448094635", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46622975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46622975/answer/515335988", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u771f\u7684\u7b97\u662f\u4e00\u6b21\u8131\u80ce\u6362\u9aa8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291372835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291372835/answer/508661236", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u673a\u573a\u3001\u706b\u8f66\u7ad9\u90fd\u4fee\u5efa\u5f97\u90a3\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298009370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298009370/answer/514101816", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u8d27\u5e01\u4e25\u91cd\u8d85\u53d1\uff0c\u4f46\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\u53d1\u751f\u4e25\u91cd\u7684\u901a\u8d27\u81a8\u80c0\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267054490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267054490/answer/516691765", "content": "\n\u575a\u6301\u8fd0\u52a8\u771f\u7684\u80fd\u6bd4\u4e0d\u8fd0\u52a8\u7684\u4eba\u957f\u5bff\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22580262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22580262/answer/398509695", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u4f5c\u7684\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298688205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298688205/answer/528647866", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u88ab\u8bbe\u8ba1\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/504202223", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/463979616", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/527182271", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/472515469", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28484672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28484672/answer/519588072", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fa8\u8ba4\u8eab\u8fb9\u7684\u806a\u660e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295269189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295269189/answer/505295251", "content": "\n\u5343\u4e07\u5e74\u540e\uff0c\u5929\u5e1d\u6da6\u7389\u7684\u7ed3\u5c40\u7a76\u7adf\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49811931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49811931/answer/510077572", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7528\u6237\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279745142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279745142/answer/526642624", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5403\u71d5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287198029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287198029/answer/529341301", "content": "\n\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u8bf4\u5531rap\u6c34\u5e73\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32322406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32322406/answer/468115571", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264724922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264724922/answer/522662694", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5a5a\u7eb1\u6216\u5a5a\u7eb1\u7167\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27128132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27128132/answer/517909227", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u7684\u6212\u7cd6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27846474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27846474/answer/520070468", "content": "\n\u5927\u5b66\u60c5\u4fa3\u65c5\u6e38\u540c\u4f4f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u53d1\u751f\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289060470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289060470/answer/527171221", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289060470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289060470/answer/523710317", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61121200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61121200/answer/522800711", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u8521\u5d07\u4fe1\uff0c\u963f\u91cc\u80fd\u5426\u6709\u4eca\u5929\u7684\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/528788949", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21912631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21912631/answer/523986241", "content": "\n\u6bb5\u6b63\u6df3\u88ab\u8bf8\u591a\u5973\u4eba\u559c\u6b22\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/528427339", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297825670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297825670/answer/507352013", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u963f\u91cc\u4e91\u66fe\u7533\u8bf7\u76f8\u4f3c\u57df\u540d\uff0c\u300c\u4e2d\u56fd\u9526\u9ca4\u300d\u4fe1\u5c0f\u5446\u7591\u4f3c\u5185\u5b9a\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263952082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263952082/answer/525335614", "content": "\n\u5973\u751f\u4eec\u88ab\u5173\u6ce8\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301091110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301091110/answer/526528722", "content": "\n\u5f71\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u75af\u9b54\u201d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30117808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30117808/answer/522091115", "content": "\n\u73b0\u5728\u505a\u6dd8\u5b9d\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300966078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300966078/answer/525144568", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96f7\u516c\u592a\u6781\u518d\u6b21\u843d\u8d25\uff0c\u96f7\u516c\u54fd\u54bd\u627f\u8ba4\u592a\u6781\u53ea\u9002\u5408\u5065\u8eab?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289806946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289806946/answer/467631288", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8fd8\u6ca1\u586b\u7684\u5927\u5751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299302123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299302123/answer/515759059", "content": "\n\u7f51\u6613\u56de\u5e94\u524d\u4e3b\u7ba1\u5f90\u6ce2\u300c\u4e00\u592b\u591a\u59bb\u300d\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295563345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295563345/answer/497025443", "content": "\n\u5982\u679c1937\u5e74\u7684\u65e5\u519b\u9762\u5bf9\u7684\u662f1949\u5e74\u7684\u89e3\u653e\u519b\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6218\u51b5\u6218\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38692641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38692641/answer/514598536", "content": "\n\u600e\u6837\u63d0\u5347\u81ea\u5df1\u7684\u903b\u8f91\u601d\u7ef4\u80fd\u529b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288184183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288184183/answer/459250356", "content": "\n\u6b66\u4fa0\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u7684\u90a3\u4e9b\u6b66\u529f\u4e00\u822c\u7684\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u7740\u7ec3\u4e60\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u6b66\u529f\u800c\u51fa\u53bb\u95ef\u8361\u6c5f\u6e56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295745289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295745289/answer/518635965", "content": "\n\u6d3b\u6ce1\u86c7\u9152\u5b89\u5168\u5417\uff1f\u6709\u5bc4\u751f\u866b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298910450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298910450/answer/517180299", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u8981\u90a3\u4e48\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281673418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281673418/answer/517031443", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u62ff\u5927\u7acb\u6cd5\u901a\u8fc7\u5438\u98df\u5927\u9ebb\u5408\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290924267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290924267/answer/472597664", "content": "\nNBA\u7684\u90a3\u4e9b\u4f20\u7edf\u4e2d\u950b\u771f\u7684\u63a7\u7403\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/516998741", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299302123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299302123/answer/517520905", "content": "\n\u7f51\u6613\u56de\u5e94\u524d\u4e3b\u7ba1\u5f90\u6ce2\u300c\u4e00\u592b\u591a\u59bb\u300d\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275535035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275535035/answer/497248422", "content": "\n\u533b\u751f\u5728\u533b\u9662\u89c1\u5230\u8fc7\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48350201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48350201/answer/450124849", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u7684\u9876\u7ea7\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59654920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59654920/answer/513885732", "content": "\n\u76ae\u76f8\u7f8e\u4f46\u9aa8\u76f8\u5dee\u7684\u4eba\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290850/answer/457277639", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6df1\u7a76\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298764654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298764654/answer/514051316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6ef4\u6ef4\u53f8\u673a\u4e0a\u4f20\u65e0\u7d20\u8d28\u62d6\u978b\u7fd8\u811a\u5973\u4e58\u5ba2\u89c6\u9891\uff0c\u88ab\u5e73\u53f0\u5c01\u53f7\u5e76\u9053\u6b49\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441232/answer/507581089", "content": "\n\u5b89\u5168\u88e4\u5728\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293716358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293716358/answer/510830857", "content": "\n\u5370\u5ea6GDP\u76842\u4e07\u4ebf\u7f8e\u5143\u548c\u4e2d\u56fdGDP1\u30012\u4e07\u4ebf\u7f8e\u5143\u65f6\u671f\u65f6\u7684\u8d28\u91cf\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294354034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294354034/answer/511750592", "content": "\n\u5728\u672a\u6765\uff0c\u4f4f\u5b85\u7684\u53d1\u5c55\u8d8b\u52bf\u548c\u8bbe\u8ba1\u601d\u8def\u53ef\u80fd\u4f1a\u662f\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/510132488", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/465704246", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279729083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279729083/answer/454566867", "content": "\n\u4f60\u6700\u5fc3\u75bc\u738b\u8005\u8363\u8000\u54ea\u4e2a\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36534659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36534659/answer/453563963", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u79bb\u5f00\u56db\u5927\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u4eba\uff0c\u4f60\u79bb\u5f00\u540e\u7684\u53d1\u5c55\u548c\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286795813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286795813/answer/454181668", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u601d\u806a\u300c\u5e26\u4e0d\u52a8\u4e86\u300d\uff0c\u718a\u732b\u76f4\u64ad\u6807\u4ef730\u4ebf\u300c\u5356\u8eab\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35025502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35025502/answer/500730978", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e74\u9f84\u589e\u5927\u540e\u7684\u804c\u4e1a\u51fa\u8def\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/499851939", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293268002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293268002/answer/488635564", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u7c73\u7684\u4ef7\u683c\u653f\u5e9c\u4e0d\u63a7\u5236\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u76ee\u524d\u7684\u901a\u80c0\u6c34\u5e73\u4e0b\uff0c\u5c06\u4f1a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/195943977", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u96be\u4ee5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22580262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22580262/answer/445860492", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u4f5c\u7684\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273800097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273800097/answer/499599839", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u89c9\u5f97\u4e11\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u725b\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37799355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37799355/answer/514320170", "content": "\n\u6570\u5b66\u8fd9\u95e8\u5b66\u79d1\u6709\u591a\u6709\u8da3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/398459273", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290561359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290561359/answer/516844334", "content": "\n\u59da\u660e\u5728NBA\u7684\u80fd\u529b\u662f\u5426\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20196544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20196544/answer/519234934", "content": "\n\u5982\u679c\u57281500M-2000M\u8303\u56f4\u5185\u6210\u529f\u72d9\u6740\u4e86\u76ee\u6807\uff0c\u90a3\u4e48\u51ed\u501f\u5f53\u524d\u56fd\u5185\u5211\u4fa6\u7684\u6c34\u5e73\u80fd\u7834\u6848\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274498093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274498093/answer/529027171", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u300a\u6bd2\u6db2\uff1a\u81f4\u547d\u5b88\u62a4\u8005\u300b\uff08Venom\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23243872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23243872/answer/527575622", "content": "\n\u51b7\u5175\u5668\u65f6\u4ee3\u6700\u597d\u7684\u94e0\u7532\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/529058597", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}]